一人幾個喺child登得到最多正/負評嘅comment

請出招

有冇_埋右？

夠竟child登仔可唔可以創造10000正評嘅回覆？

正評先
1.

2.

都唔差㗎我

屋企徐晃幾大

當年睇笑左好撚耐 有冇巴打記得個post

其實講緊咩
冇睇過

藏拙啦大佬

若蓮喪子

jealous我

fuck, 睇錯標題

普通嘅你問我答post

睇錯標題講緊標題

驚你比人笑咋

得100正評都拎出黎

死毒撚面皮就係咁薄

絲，77歲，你問我答

屌咪踢爆

仲升緊

諗起呢個

我都係收皮先

有人夠佢多

小學雞
我多Like啲！

我諗起原力post